[
  {
    "id": 1,
    "question": "Ich ___ heute müde.",
    "answer": "bin"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Sie ___ eine gute Idee.",
    "answer": "haben"
  },
  {"id": 3,
    "question": "Wir ___ morgen ins Kino gehen.",
    "answer": "werden"
  },
  {"id": 4,
    "question": "Ich ___ gut singen.",
    "answer": "kann"
  },
  {"id": 5,
    "question": "Du ___ deine Hausaufgaben erledigen.",
    "answer": "musst"
  },
  {"id": 6,
    "question": "Er ___, dass er spät dran ist.",
    "answer": "sagt"
  },
  {"id": 7,
    "question": "Sie ___ einen Kuchen für die Party.",
    "answer": "macht"
  },
  {"id": 8,
    "question": "Ich ___ dir mein Buch leihen.",
    "answer": "gebe"
  },
  {"id": 9,
    "question": "Er ___ gleich nach Hause.",
    "answer": "kommt"
  },
  {"id": 10,
    "question": "Du ___ mehr Gemüse essen.",
    "answer": "sollst"
  },
  {"id": 11,
    "question": "Ich ___ ein Buch lesen.",
    "answer": "möchte"
},
{"id": 12,
    "question": "Sie ___ am Wochenende ins Kino.",
    "answer": "wollen"
},
{"id": 13,
    "question": "Er ___ viel über Geschichte.",
    "answer": "weiß"
},
{"id": 14,
    "question": "Wir ___ einen Film im Kino.",
    "answer": "sehen"
},
{"id": 15,
    "question": "Kannst du mich bitte ___?",
    "answer": "lassen"
},
{"id": 16,
    "question": "Das Auto ___ vor der Tür.",
    "answer": "steht"
},
{"id": 17,
    "question": "Ich ___ den Schlüssel nicht.",
    "answer": "finde"
},
{"id": 18,
    "question": "Sie ___ noch in der Schule.",
    "answer": "bleibt"
},
{"id": 19,
    "question": "Das Buch ___ auf dem Tisch.",
    "answer": "liegt"
},
{"id": 20,
    "question": "Mein Name ___ Peter.",
    "answer": "heißt"
},
{"id": 21,
    "question": "Ich ___, dass es regnen wird.",
    "answer": "denke"
},
{"id": 22,
    "question": "Bitte ___ diese Gelegenheit wahr.",
    "answer": "nehmen"
},
{"id": 23,
    "question": "Was ___ du gerade?",
    "answer": "tust"
},
{"id": 24,
    "question": "Du ___ das nicht.",
    "answer": "darfst"
},
{"id": 25,
    "question": "Ich ___ an dich.",
    "answer": "glaube"
},
{"id": 26,
    "question": "Er ___ das Buch in der Hand.",
    "answer": "hält"
},
{"id": 27,
    "question": "Ich ___ ihn Peter.",
    "answer": "nenne"
},
{"id": 28,
    "question": "Ich ___ Kaffee.",
    "answer": "mag"
},
{"id": 29,
    "question": "Kannst du mir das ___?",
    "answer": "zeigen"
},
{"id": 30,
    "question": "Er ___ die Gruppe.",
    "answer": "führt"
},
{"id": 31,
    "question": "Sie ___ gut Englisch.",
    "answer": "sprechen"
},
{"id": 32,
    "question": "Kannst du das Buch ___?",
    "answer": "bringen"
},
{
    "question": "Ich ___ in Deutschland.",
    "answer": "lebe"
},
{
    "question": "Ich ___ mit dem Zug zur Arbeit.",
    "answer": "fahre"
},
{
    "question": "Was ___ du dazu?",
    "answer": "meinst"
},
{
    "question": "Kann ich dich etwas ___?",
    "answer": "fragen"
},
{
    "question": "Ich ___ ihn schon lange.",
    "answer": "kenne"
},
{
    "question": "Diese Regel ___ für alle.",
    "answer": "gilt"
},
{
    "question": "Er ___ das Buch auf den Tisch.",
    "answer": "stellt"
},
{
    "question": "Die Kinder ___ im Park.",
    "answer": "spielen"
},
{
    "question": "Ich ___ in einem Büro.",
    "answer": "arbeite"
},
{
    "question": "Du ___ Hilfe.",
    "answer": "brauchst"
},
{
    "question": "Sie ___ mir.",
    "answer": "folgen"
},
{
    "question": "Ich ___ Deutsch.",
    "answer": "lerne"
},
{
    "question": "Du musst ___.",
    "answer": "bestehen"
},
{
    "question": "Ich ___ dich nicht.",
    "answer": "verstehe"
},
{
    "question": "Bitte ___ dich.",
    "answer": "setzen"
},
{
    "question": "Ich ___ eine E-Mail.",
    "answer": "bekomme"
},
{
    "question": "Wir ___ jetzt mit der Arbeit.",
    "answer": "beginnen"
},
{
    "question": "Kannst du mir eine Geschichte ___?",
    "answer": "erzählen"
},
{
    "question": "Ich werde es ___.",
    "answer": "versuchen"
},
{
    "question": "Ich ___ in meinem Tagebuch.",
    "answer": "schreibe"
},
{
    "question": "Die Kinder ___ im Park.",
    "answer": "laufen"
},
{
    "question": "Kannst du mir das ___?",
    "answer": "erklären"
},
{
    "question": "Das ___ deinem Geschmack.",
    "answer": "entspricht"
},
{
    "question": "Er ___ auf dem Stuhl.",
    "answer": "sitzt"
},
{
    "question": "Wir ___ das Auto.",
    "answer": "ziehen"
},
{
    "question": "Die Sonne ___ heute.",
    "answer": "scheint"
},
{
    "question": "Das Blatt ___ vom Baum.",
    "answer": "fällt"
},
{
    "question": "Das Haus ___ mir.",
    "answer": "gehört"
},
{
    "question": "Die Idee ___ spontan.",
    "answer": "entsteht"
},
{
    "question": "Er ___ eine Nachricht.",
    "answer": "erhält"
},
{
    "question": "Wir ___ uns am Bahnhof.",
    "answer": "treffen"
},
{
    "question": "Ich ___ meine Schlüssel.",
    "answer": "suche"
},
{
    "question": "Bitte ___ das Buch auf den Tisch.",
    "answer": "lege"
},
{
    "question": "Ich möchte dir ___.",
    "answer": "vorstellen"
},
{
    "question": "Wir ___ in diesem Geschäft.",
    "answer": "handeln"
},
{
    "question": "Wir ___ unser Ziel.",
    "answer": "erreichen"
},
{
    "question": "Sie ___ schwere Taschen.",
    "answer": "tragen"
},
{
    "question": "Wir ___ es nicht.",
    "answer": "schaffen"
},
{
    "question": "Ich ___ gern Bücher.",
    "answer": "lese"
},
{
    "question": "Du ___ den Schlüssel.",
    "answer": "verlierst"
},
{
    "question": "Das Gemälde ___ eine Landschaft.",
    "answer": "darstellt"
},
{
    "question": "Sie ___ ihn sofort.",
    "answer": "erkennt"
},
{
    "question": "Das Unternehmen ___ neue Produkte.",
    "answer": "entwickelt"
},
{
    "question": "Er ___ oft über Politik.",
    "answer": "redet"
},
{
    "question": "Sie ___ glücklich aus.",
    "answer": "aussieht"
},
{
    "question": "Die Sterne ___ am Himmel.",
    "answer": "erscheinen"
},
{
    "question": "Diese Formen ___ ein Muster.",
    "answer": "bilden"
},
{
    "question": "Wir ___ mit der Arbeit.",
    "answer": "anfangen"
},
{
    "question": "Ich ___ auf dich.",
    "answer": "erwarte"
},
{
    "question": "Er ___ in einem schönen Haus.",
    "answer": "wohnt"
},
{
    "question": "Die Entscheidung ___ uns alle.",
    "answer": "betrifft"
},
{
    "question": "Bitte ___ einen Moment.",
    "answer": "warte"
},
{
    "question": "Die Zeit ___ schnell.",
    "answer": "vergeht"
},
{
    "question": "Kannst du mir ___?",
    "answer": "helfen"
},
{
    "question": "Er ___ den Wettkampf.",
    "answer": "gewinnt"
},
{
    "question": "Wir ___ auf einen Abschluss.",
    "answer": "schließen"
},
{
    "question": "Ich ___ mich glücklich.",
    "answer": "fühle"
},
{
    "question": "Ich ___ dir meinen Platz an.",
    "answer": "biete"
},
{
    "question": "___ heute gut für dich?",
    "answer": "Ist die Zeit"
},
{
    "question": "Um welche ___ geht es?",
    "answer": "Stunde"
},
{
    "question": "Es dauert nur eine ___.",
    "answer": "Minute"
},
{
    "question": "Die ___ vergeht.",
    "answer": "Sekunde"
},
{
    "question": "Ich arbeite fünf ___ pro Woche.",
    "answer": "Tage"
},
{
    "question": "Wir machen einen Ausflug diese ___.",
    "answer": "Woche"
},
{
    "question": "Wir reisen nächsten ___ nach Italien.",
    "answer": "Monat"
},
{
    "question": "Das war ein tolles ___.",
    "answer": "Jahr"
},
{
    "question": "Ich bin ___ aktiv.",
    "answer": "vormittags"
},
{
    "question": "Am Nachmittag habe ich ___ Zeit.",
    "answer": "nachmittags"
},
{
  "question": "Ich gehe oft ___ spazieren.",
  "answer": "abends"
},
{
  "question": "Am ___ esse ich immer Frühstück.",
  "answer": "Morgen"
},
{
  "question": "Am ___ spiele ich Fußball.",
  "answer": "Nachmittag"
},
{
  "question": "Ich treffe dich am ___ im Restaurant.",
  "answer": "Abend"
},
{
  "question": "Der ___ ist heute Dienstag.",
  "answer": "Wochentag"
},
{
  "question": "Morgen ist ___",
  "answer": "Montag"
},
{
  "question": "Übermorgen ist ___",
  "answer": "Dienstag"
},
{
  "question": "Der ___ ist in der Mitte der Woche.",
  "answer": "Mittwoch"
},
{
  "question": "Der ___ kommt nach Mittwoch.",
  "answer": "Donnerstag"
},
{
  "question": "Freitag ist der letzte Arbeitstag vor dem ___",
  "answer": "Wochenende"
},
{
  "question": "Am ___ gehe ich oft ins Kino.",
  "answer": "Samstag"
},
{
  "question": "Am ___ schlafe ich gerne aus.",
  "answer": "Sonntag"
},
{
  "question": "Mein Geburtstag ist im ___",
  "answer": "Januar"
},
{
  "question": "Im ___ feiern wir Valentinstag.",
  "answer": "Februar"
},
{
  "question": "Der Frühling beginnt im ___",
  "answer": "März"
},
{
  "question": "Im ___ wird das Wetter wärmer.",
  "answer": "April"
},
{
  "question": "Im ___ blühen die Blumen.",
  "answer": "Mai"
},
{
  "question": "Der ___ ist ein beliebter Monat für Hochzeiten.",
  "answer": "Juni"
},
{
  "question": "Im ___ machen viele Menschen Urlaub.",
  "answer": "Juli"
},
{
  "question": "Der ___ ist der achte Monat im Jahr.",
  "answer": "August"
},
{
  "question": "Im ___ beginnt der Herbst.",
  "answer": "September"
},
{
  "question": "Im ___ werden die Tage kürzer.",
  "answer": "Oktober"
},
{
  "question": "Im ___ feiern wir Thanksgiving.",
  "answer": "November"
},
{
  "question": "Im ___ ist Weihnachten.",
  "answer": "Dezember"
},
{
  "question": "Die ___ zum Supermarkt, bitte?",
  "answer": "Richtung"
},
{
  "question": "Bitte biegen Sie ___ ab.",
  "answer": "links"
},
{
  "question": "Die nächste Straße ist ___.",
  "answer": "rechts"
},
{
  "question": "Gehen Sie ___ bis zur Ampel.",
  "answer": "geradeaus"
},
{
  "question": "Der Eingang ist ___.",
  "answer": "vorne"
},
{
  "question": "Die Parkplätze sind ___.",
  "answer": "hinten"
},
{
  "question": "Die Sterne sind oben am ___",
  "answer": "Himmel"
},
{
  "question": "Die U-Bahn-Station ist unten am ___",
  "answer": "Bahnhof"
},
{
  "question": "Das Haus steht ___ dem Park und dem Supermarkt.",
  "answer": "zwischen"
},
{
  "question": "Ich fühle mich zu Hause am wohlsten. ___ ist mein Ruheort.",
  "answer": "Zuhause"
},
{
  "question": "Ich arbeite im ___",
  "answer": "Büro"
},
{
  "question": "Ich kaufe oft im ___ ein.",
  "answer": "Supermarkt"
},
{
  "question": "Im ___ werden kranke Menschen behandelt.",
  "answer": "Krankenhaus"
},
{
  "question": "Ich muss noch Medizin in der ___ holen.",
  "answer": "Apotheke"
},
{
  "question": "Am Wochenende gehe ich gerne in den ___",
  "answer": "Park"
},
{
  "question": "Wir essen heute Abend im ___",
  "answer": "Restaurant"
},
{
  "question": "Am Sonntag gehen wir ins ___",
  "answer": "Museum"
},
{
  "question": "Am Freitagabend gehen wir ins ___",
  "answer": "Theater"
},
{
  "question": "Am Samstagabend schauen wir einen Film im ___",
  "answer": "Kino"
},
{
  "question": "Ich komme am ___ an.",
  "answer": "Flughafen"
},
{
  "question": "Wir gehen sonntags in die ___",
  "answer": "Kirche"
},
{
  "question": "Im Sommer gehen wir oft ins ___",
  "answer": "Schwimmbad"
},
{
  "question": "Die Kinder lernen in der ___",
  "answer": "Schule"
},
{
  "question": "Wie ist das ___ heute?",
  "answer": "Wetter"
},
{
  "question": "Es ist ___ draußen.",
  "answer": "sonnig"
},
{
  "question": "Heute ist es ___",
  "answer": "bewölkt"
},
{
  "question": "Ich brauche einen Regenschirm, es ist ___",
  "answer": "regnerisch"
},
{
  "question": "Es ist sehr windig, fast schon ___",
  "answer": "stürmisch"
},
{
  "question": "Der Sommer ist ___",
  "answer": "heiß"
},
{
  "question": "Der Frühling ist angenehm ___",
  "answer": "warm"
},
{
  "question": "Im Winter ist es oft ___",
  "answer": "kalt"
},
{
  "question": "Es hat seit Wochen nicht geregnet, es ist sehr ___",
  "answer": "trocken"
},
{
  "question": "Der ___ bringt Wasser.",
  "answer": "Niederschlag"
},
{
  "question": "Der ___ bedeckt alles mit Weiß.",
  "answer": "Schnee"
},
{
  "question": "Es ist ___ heute.",
  "answer": "regnerisch"
},
{
  "question": "Es gibt ein ___",
  "answer": "Gewitter"
},
{
  "question": "Der ___ erschwert die Sicht.",
  "answer": "Nebel"
},
{
  "question": "Der ___ ist blau.",
  "answer": "Himmel"
},
{
  "question": "Die ___ sind weiß und flauschig.",
  "answer": "Wolken"
},
{
  "question": "Der ___ macht gute Laune.",
  "answer": "Sonnenschein"
},
{
  "question": "Der ___ weht stark.",
  "answer": "Wind"
},
{
  "question": "Ich esse gerne ___",
  "answer": "Fleisch"
},
{
  "question": "Der ___ schmeckt frisch.",
  "answer": "Fisch"
},
{
  "question": "Ich koche oft mit frischem ___",
  "answer": "Gemüse"
},
{
  "question": "Im Sommer esse ich viel frisches ___",
  "answer": "Obst"
},
{
  "question": "Ich mag dunkles ___",
  "answer": "Brot"
},
{
  "question": "Zum Frühstück trinke ich meistens ein warmes ___",
  "answer": "Getränk"
},
{
  "question": "Heute gehen wir ins ___ essen.",
  "answer": "Restaurant"
},
{
  "question": "Lass uns in das ___ gehen.",
  "answer": "Café"
},
{
  "question": "Abends gehen wir gerne in eine ___",
  "answer": "Bar"
},
{
  "question": "Ich esse manchmal ___",
  "answer": "Fast Food"
},
{
  "question": "Ein ___ danach wäre lecker.",
  "answer": "Eis"
},
{
  "question": "Ich liebe ___ mit viel Käse.",
  "answer": "Pizza"
},
{
  "question": "Die ___ ist mit Tomatensauce und Basilikum.",
  "answer": "Pasta"
},
{
  "question": "Ich esse oft einen frischen ___",
  "answer": "Salat"
},
{
  "question": "Zum Nachtisch gibt es einen leckeren ___",
  "answer": "Kuchen"
},
{
  "question": "Ich esse gern ___ nach dem Essen.",
  "answer": "Dessert"
},
{
  "question": "___ ist meine Lieblingssüßigkeit.",
  "answer": "Schokolade"
},
{
  "question": "Ich trinke morgens immer eine Tasse ___",
  "answer": "Kaffee"
},
{
  "question": "Am Abend trinke ich gerne eine Tasse ___",
  "answer": "Tee"
},
{
  "question": "___ ist mir wichtig.",
  "answer": "Die Familie"
},
{
  "question": "Mein ___ arbeitet in einer Bank.",
  "answer": "Vater"
},
{
  "question": "Meine ___ kocht leckeres Essen.",
  "answer": "Mutter"
},
{
  "question": "Mein ___ spielt Fußball.",
  "answer": "Bruder"
},
{
  "question": "Meine ___ liest gerne Bücher.",
  "answer": "Schwester"
},
{
  "question": "Mein ___ geht in die Schule.",
  "answer": "Sohn"
},
{
  "question": "Meine ___ lernt Klavier spielen.",
  "answer": "Tochter"
},
{
  "question": "Mein ___ erzählt immer spannende Geschichten.",
  "answer": "Großvater"
},
{
  "question": "Meine ___ backt die besten Kuchen.",
  "answer": "Großmutter"
},
{
  "question": "Mein ___ ist immer lustig.",
  "answer": "Onkel"
},
{
  "question": "Meine ___ ist sehr nett.",
  "answer": "Tante"
},
{
  "question": "Mein ___ ist ein guter Freund.",
  "answer": "Cousin"
},
{
  "question": "Meine ___ ist in meiner Klasse.",
  "answer": "Cousine"
},
{
  "id": 201,
  "question": "Mein bester ___ heißt Max.",
  "answer": "Freund"
},
{
  "id": 202,
  "question": "Meine beste ___ heißt Lisa.",
  "answer": "Freundin"
},
{
  "id": 203,
  "question": "Unser ___ ist sehr freundlich.",
  "answer": "Nachbar"
},
{
  "id": 204,
  "question": "Unsere ___ ist nett und hilfsbereit.",
  "answer": "Nachbarin"
},
{
  "id": 205,
  "question": "Mein ___ arbeitet im Büro.",
  "answer": "Kollege"
},
{
  "id": 206,
  "question": "Meine ___ ist in derselben Abteilung.",
  "answer": "Kollegin"
},
{
  "id": 207,
  "question": "Unser ___ ist anspruchsvoll.",
  "answer": "Chef"
},
{
  "id": 208,
  "question": "Unsere ___ ist sehr kompetent.",
  "answer": "Chefin"
},
{
  "id": 209,
  "question": "Mein ___ ist Mediziner.",
  "answer": "Arzt"
},
{
  "id": 210,
  "question": "Meine ___ ist eine erfahrene Ärztin.",
  "answer": "Ärztin"
},
{
  "id": 211,
  "question": "Unser ___ unterrichtet Geschichte.",
  "answer": "Lehrer"
},
{
  "id": 212,
  "question": "Unsere ___ ist in der Grundschule.",
  "answer": "Lehrerin"
},
{
  "id": 213,
  "question": "Mein ___ arbeitet als Ingenieur.",
  "answer": "Ingenieur"
},
{
  "id": 214,
  "question": "Meine ___ ist Expertin für Maschinenbau.",
  "answer": "Ingenieurin"
},
{
  "id": 215,
  "question": "Unser ___ vertritt Menschen vor Gericht.",
  "answer": "Anwalt"
},
{
  "id": 216,
  "question": "Unsere ___ ist eine erfahrene Anwältin.",
  "answer": "Anwältin"
},
{
  "id": 217,
  "question": "Der ___ sichert die Straßen.",
  "answer": "Polizist"
},
{
  "id": 218,
  "question": "Die ___ hilft bei Problemen.",
  "answer": "Polizistin"
},
{
  "id": 219,
  "question": "Der ___ serviert uns Essen.",
  "answer": "Kellner"
},
{
  "id": 220,
  "question": "Die ___ ist sehr freundlich.",
  "answer": "Kellnerin"
},
{
  "id": 221,
  "question": "Der ___ kocht leckere Gerichte.",
  "answer": "Koch"
},
{
  "id": 222,
  "question": "Die ___ zaubert köstliche Desserts.",
  "answer": "Köchin"
},
{
  "id": 223,
  "question": "Ich gehe zum ___ für einen neuen Haarschnitt.",
  "answer": "Friseur"
},
{
  "id": 224,
  "question": "Die ___ hat mir die Haare gefärbt.",
  "answer": "Friseurin"
},
{
  "id": 225,
  "question": "Der ___ enthält viele Gedanken.",
  "answer": "Kopf"
},
{
  "id": 226,
  "question": "Das ___ spiegelt unsere Persönlichkeit wider.",
  "answer": "Gesicht"
},
{
  "id": 227,
  "question": "Das ___ ermöglicht uns zu sehen.",
  "answer": "Auge"
},
{
  "id": 228,
  "question": "Die ___ hilft uns zu atmen.",
  "answer": "Nase"
},
{
  "id": 229,
  "question": "Der ___ ermöglicht uns zu sprechen und zu essen.",
  "answer": "Mund"
},
{
  "id": 230,
  "question": "Der ___ hilft uns beim Kauen.",
  "answer": "Zahn"
},
{
  "id": 231,
  "question": "Das ___ erlaubt uns zu hören.",
  "answer": "Ohr"
},
{
  "id": 232,
  "question": "Der ___ verbindet Kopf und Körper.",
  "answer": "Hals"
},
{
  "id": 233,
  "question": "Der ___ ermöglicht uns, Dinge zu greifen.",
  "answer": "Arm"
},
{
  "id": 234,
  "question": "Die ___ kann Dinge halten und berühren.",
  "answer": "Hand"
},
{
  "id": 235,
  "question": "Der ___ hat fünf Finger.",
  "answer": "Hand"
},
{
  "id": 236,
  "question": "Der ___ kann tasten und erfühlen.",
  "answer": "Finger"
},
{
  "id": 237,
  "question": "Das ___ trägt uns.",
  "answer": "Bein"
},
{
  "id": 238,
  "question": "Der ___ trägt uns beim Gehen.",
  "answer": "Fuß"
},
{
  "id": 239,
  "question": "Der ___ enthält viele Verdauungsorgane.",
  "answer": "Bauch"
},
{
  "id": 240,
  "question": "Der ___ kann schmerzen, wenn wir uns bücken.",
  "answer": "Rücken"
},
{
  "id": 241,
  "question": "Die ___ schützt unseren Körper.",
  "answer": "Haut"
},
{
  "id": 242,
  "question": "Das ___ kann unterschiedliche Farben haben.",
  "answer": "Haar"
},
{
  "id": 243,
  "question": "Das ___ ermöglicht uns zu laufen.",
  "answer": "Bein"
},
{
  "id": 244,
  "question": "Der ___ ist beweglich und empfindlich.",
  "answer": "Ellenbogen"
},
{
  "id": 245,
  "question": "Das ___ ist ein wichtiges Organ.",
  "answer": "Herz"
},
{
  "id": 246,
  "question": "Das ___ steuert unsere Gedanken und Handlungen.",
  "answer": "Gehirn"
},
{
  "id": 247,
  "question": "Die ___ ermöglichen uns Bewegung.",
  "answer": "Muskeln"
},
{
  "id": 248,
  "question": "Das ___ bildet die Grundstruktur unseres Körpers.",
  "answer": "Skelett"
},
{
  "id": 249,
  "question": "Das ___ transportiert Sauerstoff.",
  "answer": "Blut"
},
{
  "id": 250,
  "question": "Ich schlafe in meinem ___",
  "answer": "Bett"
},
{
  "id": 251,
  "question": "Ich sitze auf einem ___",
  "answer": "Stuhl"
},
{
  "id": 252,
  "question": "Das Essen steht auf dem ___",
  "answer": "Tisch"
},
{
  "id": 253,
  "question": "Meine Kleidung hängt im ___",
  "answer": "Schrank"
},
{
  "id": 254,
  "question": "Ich entspanne auf dem ___",
  "answer": "Sofa"
},
{
  "id": 255,
  "question": "Der ___ steht in meinem Arbeitszimmer.",
  "answer": "Schreibtisch"
},
{
  "id": 256,
  "question": "Die Bücher stehen im ___",
  "answer": "Regal"
},
{
  "id": 257,
  "question": "Meine Kleidung ist im ___",
  "answer": "Kleiderschrank"
},
{
  "id": 258,
  "question": "Ich schaue mich im ___ an.",
  "answer": "Spiegel"
},
{
  "id": 259,
  "question": "Meine Socken liegen in der ___",
  "answer": "Kommode"
},
{
  "id": 260,
  "question": "Meine Jacke hängt an der ___",
  "answer": "Garderobe"
},
{
  "id": 261,
  "question": "Die ___ spendet Licht.",
  "answer": "Lampe"
},
{
  "id": 262,
  "question": "Die ___ schmücken die Fenster.",
  "answer": "Vorhänge"
},
{
  "id": 263,
  "question": "Ich schlafe auf einer ___",
  "answer": "Matratze"
},
{
  "id": 264,
  "question": "Ich lege meinen Kopf auf ein ___",
  "answer": "Kissen"
},
{
  "id": 265,
  "question": "Ich trockne mich mit einem ___ ab.",
  "answer": "Handtuch"
},
{
  "id": 266,
  "question": "Ich decke mich mit einer ___ zu.",
  "answer": "Bettdecke"
},
{
  "id": 267,
  "question": "Ich trage einen warmen ___ im Winter.",
  "answer": "Pullover"
},
{
  "id": 268,
  "question": "Ich trage ein ___ zur Arbeit.",
  "answer": "Hemd"
},
{
  "id": 269,
  "question": "Ich ziehe eine ___ an, wenn ich ausgehe.",
  "answer": "Hose"
},
{
  "id": 270,
  "question": "Im Sommer trage ich gerne ein luftiges ___",
  "answer": "Kleid"
},
{
  "id": 271,
  "question": "Ich kombiniere einen ___ mit einer Jeans.",
  "answer": "Rock"
},
{
  "id": 272,
  "question": "Ich trage eine ___ zur Arbeit.",
  "answer": "Bluse"
},
{
  "id": 273,
  "question": "Bei festlichen Anlässen trage ich einen ___",
  "answer": "Anzug"
},
{
  "id": 274,
  "question": "Ich ziehe meine ___ über die Jacke an.",
  "answer": "Weste"
},
{
  "id": 275,
  "question": "Bei formellen Ereignissen trage ich eine ___",
  "answer": "Krawatte"
},
{
  "id": 276,
  "question": "Im Winter trage ich eine warme ___",
  "answer": "Mütze"
},
{
  "id": 277,
  "question": "Im Winter ziehe ich ___ an.",
  "answer": "Handschuhe"
},
{
  "id": 278,
  "question": "Im Winter trage ich einen kuscheligen ___",
  "answer": "Schal"
},
{
  "id": 279,
  "question": "Ich nehme meine ___ zur Arbeit mit.",
  "answer": "Handtasche"
},
{
  "id": 280,
  "question": "Für die Schule brauche ich einen ___",
  "answer": "Rucksack"
},
{
  "id": 281,
  "question": "Im Sommer trage ich gerne einen ___",
  "answer": "Hut"
},
{
  "id": 282,
  "question": "Bei Sonnenschein trage ich ___",
  "answer": "Sonnenbrille"
},
{
  "id": 283,
  "question": "Am Strand trage ich ___",
  "answer": "Flip-Flops"
},
{
  "id": 284,
  "question": "Zuhause trage ich ___",
  "answer": "Hausschuhe"
},
{
  "id": 285,
  "question": "Nach dem Duschen ziehe ich einen ___ an.",
  "answer": "Bademantel"
},







{
  "id": 301,
  "question": "Ich trage ___ unter meiner Kleidung.",
  "answer": "die Unterwäsche"
},
{
  "id": 302,
  "question": "Meine ___ sind bunt und bequem.",
  "answer": "Socken"
},
{
  "id": 303,
  "question": "Ich ziehe vor dem Schlafengehen ein ___ an.",
  "answer": "Nachthemd"
},
{
  "id": 304,
  "question": "In den kalten Nächten trage ich ___ zum Schlafen.",
  "answer": "Pyjamas"
},
{
  "id": 305,
  "question": "Im Sommer trage ich gerne eine ___ zum Schwimmen.",
  "answer": "Badehose"
},
{
  "id": 306,
  "question": "Meine Schwester trägt gerne einen ___ am Strand.",
  "answer": "Bikini"
},
{
  "id": 307,
  "question": "Bei festlichen Anlässen trage ich ein elegantes ___",
  "answer": "Abendkleid"
},
{
  "id": 308,
  "question": "Mein Bruder zieht sich für die Party in seine ___",
  "answer": "Abendgarderobe"
},
{
  "id": 309,
  "question": "Die ___ der Köche schützt sie vor Flecken.",
  "answer": "Arbeitskleidung"
},
{
  "id": 310,
  "question": "Die Ärzte tragen oft einen weißen ___",
  "answer": "Kittel"
},
{
  "id": 311,
  "question": "In gefährlichen Situationen tragen Arbeiter einen ___",
  "answer": "Schutzanzug"
},
{
  "id": 312,
  "question": "Der ___ ist treu und loyal.",
  "answer": "Hund"
},
{
  "id": 313,
  "question": "Die ___ schläft den ganzen Tag.",
  "answer": "Katze"
},
{
  "id": 314,
  "question": "Das ___ ist ein majestätisches Tier.",
  "answer": "Pferd"
},
{
  "id": 315,
  "question": "Der ___ singt schöne Lieder.",
  "answer": "Vogel"
},
{
  "id": 316,
  "question": "Der ___ lebt im Wasser.",
  "answer": "Fisch"
},
{
  "id": 317,
  "question": "Die ___ ist ein kleines Nagetier.",
  "answer": "Maus"
},
{
  "id": 318,
  "question": "Der ___ ist der König der Tiere.",
  "answer": "Löwe"
},
{
  "id": 319,
  "question": "Das ___ hoppelt über die Wiese.",
  "answer": "Kaninchen"
},
{
  "id": 320,
  "question": "Die ___ ist ein langes Reptil.",
  "answer": "Schlange"
},
{
  "id": 321,
  "question": "Das ___ ist ein gefährliches Raubtier.",
  "answer": "Krokodil"
},
{
  "id": 322,
  "question": "Der ___ ist das größte Landtier.",
  "answer": "Elefant"
},
{
  "id": 323,
  "question": "Der ___ klettert geschickt in den Bäumen.",
  "answer": "Affe"
},
{
  "id": 324,
  "question": "Der ___ lebt in den Wäldern.",
  "answer": "Bär"
},
{
  "id": 325,
  "question": "Das ___ legt Eier und gackert.",
  "answer": "Huhn"
},
{
  "id": 326,
  "question": "Die ___ gibt uns Milch.",
  "answer": "Kuh"
},
{
  "id": 327,
  "question": "Das ___ liefert uns Wolle.",
  "answer": "Schaf"
},
{
  "id": 328,
  "question": "Der ___ macht laute Geräusche im Teich.",
  "answer": "Frosch"
},
{
  "id": 329,
  "question": "Die ___ baut ein Netz.",
  "answer": "Spinne"
},
{
  "id": 330,
  "question": "Der ___ fliegt elegant durch die Luft.",
  "answer": "Schmetterling"
},
{
  "id": 331,
  "question": "Die ___ sammelt Nektar.",
  "answer": "Biene"
},
{
  "id": 332,
  "question": "Der ___ lebt im Meer und ist gefährlich.",
  "answer": "Hai"
},
{
  "id": 333,
  "question": "Das ___ hat ein schönes Geweih.",
  "answer": "Reh"
},
{
  "id": 334,
  "question": "Der ___ fliegt hoch in den Himmel.",
  "answer": "Adler"
},
{
  "id": 335,
  "question": "Der ___ ist ein intelligentes Meerestier.",
  "answer": "Delphin"
},
{
  "id": 336,
  "question": "Ich gehe jeden Tag zur ___.",
  "answer": "Schule"
},
{
  "id": 337,
  "question": "Der ___ lernt fleißig in der Schule.",
  "answer": "Schüler"
},
{
  "id": 338,
  "question": "Die ___ hört aufmerksam im Unterricht zu.",
  "answer": "Schülerin"
},
{
  "id": 339,
  "question": "Der ___ unterrichtet Mathematik.",
  "answer": "Lehrer"
},
{
  "id": 340,
  "question": "Die ___ erklärt den Stoff anschaulich.",
  "answer": "Lehrerin"
},
{
  "id": 341,
  "question": "Wir sitzen im ___ und lernen.",
  "answer": "Klassenzimmer"
},
{
  "id": 342,
  "question": "Die ___ ist voller Schüler.",
  "answer": "Klasse"
},
{
  "id": 343,
  "question": "Der ___ schreibt Informationen an die Tafel.",
  "answer": "Lehrer"
},
{
  "id": 344,
  "question": "Ich lese ein spannendes ___.",
  "answer": "Buch"
},
{
  "id": 345,
  "question": "Ich schreibe mit einem ___.",
  "answer": "Stift"
},
{
  "id": 346,
  "question": "Ich zeichne mit einem ___.",
  "answer": "Bleistift"
},
{
  "id": 347,
  "question": "Der ___ hilft Fehler zu korrigieren.",
  "answer": "Radiergummi"
},
{
  "id": 348,
  "question": "Ich schreibe meine Notizen in ein ___.",
  "answer": "Heft"
},
{
  "id": 349,
  "question": "Meine Schulbücher trage ich in einem ___.",
  "answer": "Rucksack"
},
{
  "id": 350,
  "question": "Ich plane meine Woche mit dem ___.",
  "answer": "Stundenplan"
},
{
  "id": 351,
  "question": "Ich bereite mich auf die ___ vor.",
  "answer": "Prüfung"
},
{
  "id": 352,
  "question": "Die ___ muss bis morgen erledigt sein.",
  "answer": "Hausaufgabe"
},
{
  "id": 353,
  "question": "In der ___ spielen wir draußen.",
  "answer": "Pause"
},
{
  "id": 354,
  "question": "Der ___ fährt die Schüler zur Schule.",
  "answer": "Schulbus"
},
{
  "id": 355,
  "question": "Im ___ führen wir Experimente durch.",
  "answer": "Labor"
},
{
  "id": 356,
  "question": "Ich finde interessante Bücher in der ___.",
  "answer": "Bibliothek"
},
{
  "id": 357,
  "question": "Die ___ hört aufmerksam im Unterricht zu.",
  "answer": "Klasse"
},
{
  "id": 358,
  "question": "Unser ___ dreht sich um Pflanzen.",
  "answer": "Projekt"
},
{
  "id": 359,
  "question": "Das ist ___.",
  "answer": "null"
},
{
  "id": 360,
  "question": "Ich habe ___ Äpfel.",
  "answer": "eins"
},
{
  "id": 361,
  "question": "Ich habe ___ Hunde.",
  "answer": "zwei"
},
{
  "id": 362,
  "question": "Ich habe ___ Katzen.",
  "answer": "drei"
},
{
  "id": 363,
  "question": "Ich habe ___ Geschwister.",
  "answer": "vier"
},
{
  "id": 364,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "fünf"
},
{
  "id": 365,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "sechs"
},
{
  "id": 366,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "sieben"
},
{
  "id": 367,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "acht"
},
{
  "id": 368,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "neun"
},
{
  "id": 369,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "zehn"
},
{
  "id": 370,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "elf"
},
{
  "id": 371,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "zwölf"
},
{
  "id": 372,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "dreizehn"
},
{
  "id": 373,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "vierzehn"
},
{
  "id": 374,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "fünfzehn"
},
{
  "id": 375,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "sechzehn"
},
{
  "id": 376,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "siebzehn"
},
{
  "id": 377,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "achtzehn"
},
{
  "id": 378,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "neunzehn"
},
{
  "id": 379,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "zwanzig"
},
{
  "id": 380,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "einundzwanzig"
},
{
  "id": 381,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "dreißig"
},
{
  "id": 382,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "vierzig"
},
{
  "id": 383,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "fünfzig"
},
{
  "id": 384,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "sechzig"
},
{
  "id": 385,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "siebzig"
},
{
  "id": 386,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "achtzig"
},
{
  "id": 387,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "neunzig"
},
{
  "id": 388,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "hundert"
},
{
  "id": 389,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "hunderteins"
},
{
  "id": 390,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "zweihundert"
},
{
  "id": 391,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "dreihundert"
},
{
  "id": 392,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "tausend"
},
{
  "id": 393,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "zehntausendeins"
},
{
  "id": 394,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "neunzehnhundertneunundneunzig"
},
{
  "id": 395,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "zweitausend"
},
{
  "id": 396,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "zweitausenddreiundzwanzig"
},
{
  "id": 397,
  "question": "Ich habe ___ Finger.",
  "answer": "eine Million"
},
{
  "id": 398,
  "question": "Das ___ ist eine Farbe.",
  "answer": "Schwarz"
},
{
  "id": 399,
  "question": "Das ___ ist eine Farbe.",
  "answer": "Blau"
},
{
  "id": 400,
  "question": "Das ___ ist eine Farbe.",
  "answer": "Braun"
},

{
  "id": 401,
  "question": "Das ___ ist wertvoll und glänzend.",
  "answer": "Gold"
},
{
  "id": 402,
  "question": "Die ___ ist eine Farbe zwischen Schwarz und Weiß.",
  "answer": "Grau"
},
{
  "id": 403,
  "question": "Das ___ ist eine Farbe der Natur.",
  "answer": "Grün"
},
{
  "id": 404,
  "question": "___ ist eine dunkle Farbe, oft im Militärstil.",
  "answer": "Marineblau"
},
{
  "id": 405,
  "question": "___ ist eine lebhafte Farbe.",
  "answer": "Orange"
},
{
  "id": 406,
  "question": "___ ist eine auffällige Farbe.",
  "answer": "Pink"
},
{
  "id": 407,
  "question": "___ ist eine königliche Farbe.",
  "answer": "Lila"
},
{
  "id": 408,
  "question": "___ ist eine leidenschaftliche Farbe.",
  "answer": "Rot"
},
{
  "id": 409,
  "question": "___ ist eine metallische Farbe.",
  "answer": "Silber"
},
{
  "id": 410,
  "question": "___ ist eine helle Farbe.",
  "answer": "Tan"
},
{
  "id": 411,
  "question": "___ ist eine frische Farbe des Meeres.",
  "answer": "Türkis"
},
{
  "id": 412,
  "question": "___ ist eine intensive Farbe.",
  "answer": "Violett"
},
{
  "id": 413,
  "question": "___ ist die Farbe der Reinheit und Unschuld.",
  "answer": "Weiß"
},
{
  "id": 414,
  "question": "___ ist eine lebhafte und sonnige Farbe.",
  "answer": "Gelb"
},
{
  "id": 415,
  "question": "Sein Temperament ist manchmal ___ und unvorhersehbar.",
  "answer": "abrupt"
},
{
  "id": 416,
  "question": "Wir haben noch ___ Zeit bis zum Start.",
  "answer": "zusätzlich"
},
{
  "id": 417,
  "question": "Ihre Leistungen sind wirklich ___.",
  "answer": "bewundernswert"
},
{
  "id": 418,
  "question": "Er war wegen des Streits ___.",
  "answer": "aufgebracht"
},
{
  "id": 419,
  "question": "Die anhaltende Hitze macht mich ___.",
  "answer": "gereizt"
},
{
  "id": 420,
  "question": "Die Nachricht von dem Unglück war einfach ___.",
  "answer": "entsetzlich"
},
{
  "id": 421,
  "question": "Das Ergebnis war ___ gleich dem Vorjahreswert.",
  "answer": "annähernd"
},
{
  "id": 422,
  "question": "Sei bitte ___ und höre gut zu.",
  "answer": "aufmerksam"
},
{
  "id": 423,
  "question": "Ihr Blick war äußerst ___.",
  "answer": "verführerisch"
},
{
  "id": 424,
  "question": "Die Maschine startet ___.",
  "answer": "automatisch"
},
{
  "id": 425,
  "question": "Seine Argumente waren nicht überzeugend, sondern einfach nur ___.",
  "answer": "schlecht"
},
{
  "id": 426,
  "question": "Ihre ___ Kommentare verärgerten viele.",
  "answer": "bösartig"
},
{
  "id": 427,
  "question": "Seine Witze waren so ___ und vorhersehbar.",
  "answer": "banal"
},
{
  "id": 428,
  "question": "Die Schmerzen sind zwar vorhanden, aber ___.",
  "answer": "erträglich"
},
{
  "id": 429,
  "question": "Die Blumen in ihrem Garten sind wirklich ___.",
  "answer": "schön"
},
{
  "id": 430,
  "question": "Die Aussicht vom Gipfel war einfach nur ___.",
  "answer": "herrlich"
},
{
  "id": 431,
  "question": "Er ist sehr ___ und vertrauensvoll.",
  "answer": "gläubig"
},
{
  "id": 432,
  "question": "Der Käse ist wirklich ___.",
  "answer": "fett"
},
{
  "id": 433,
  "question": "Die Medizin hinterließ einen ___ Geschmack.",
  "answer": "bitter"
},
{
  "id": 434,
  "question": "Die monotone Vorlesung ließ mich ___ fühlen.",
  "answer": "gelangweilt"
},
{
  "id": 435,
  "question": "Der Vortrag über das Thema war wirklich ___.",
  "answer": "langweilig"
},
{
  "id": 436,
  "question": "Seine Entscheidung war ___ und mutig.",
  "answer": "kaputt, gebrochen"
},
{
  "id": 437,
  "question": "Nach ihrem Urlaub war sie wunderschön ___.",
  "answer": "braungebrannt"
},
{
  "id": 438,
  "question": "Der Koffer war ziemlich ___.",
  "answer": "sperrig"
},
{
  "id": 439,
  "question": "Das Handbuch enthält ___ Informationen.",
  "answer": "umfangreich"
},
{
  "id": 440,
  "question": "Die Landschaft war sehr ___.",
  "answer": "ruhig"
},
{
  "id": 441,
  "question": "Sie ist sehr ___, wenn es um Mathematik geht.",
  "answer": "fähig"
},
{
  "id": 442,
  "question": "Das Buch war so ___, dass ich es nicht aus der Hand legen konnte.",
  "answer": "fesselnd"
},
{
  "id": 443,
  "question": "Die Auswirkungen des Sturms waren ___.",
  "answer": "katastrophal"
},
{
  "id": 444,
  "question": "Sei bitte ___ beim Überqueren der Straße.",
  "answer": "vorsichtig"
},
{
  "id": 445,
  "question": "Sein ___ Charakter beeinflusst sein Verhalten.",
  "answer": "verhaltensgestört"
},
{
  "id": 446,
  "question": "Seine ___ Art machte ihn bei allen beliebt.",
  "answer": "charmant"
},
{
  "id": 447,
  "question": "Das Produkt war von minderer Qualität und daher recht ___.",
  "answer": "billig"
},
{
  "id": 448,
  "question": "Die ___ Eleganz des Gebäudes beeindruckte mich.",
  "answer": "klassisch"
},
{
  "id": 449,
  "question": "Seine Erklärung war klar und präzise.",
  "answer": "klar"
},
{
  "id": 450,
  "question": "Das Abflussrohr ist ___.",
  "answer": "verstopft"
},
{
  "id": 451,
  "question": "Die Tür war ___ und wir konnten nicht eintreten.",
  "answer": "geschlossen"
},
{
  "id": 452,
  "question": "Seine ___ Bewegungen waren sehr unsicher.",
  "answer": "ungeschickt"
},
{
  "id": 453,
  "question": "Das Eis war so ___, dass es meine Zunge berührte.",
  "answer": "kalt"
},
{
  "id": 454,
  "question": "Die ___ Blüten verliehen dem Garten Farbe.",
  "answer": "farbig"
},
{
  "id": 455,
  "question": "Das Sofa ist wirklich sehr ___.",
  "answer": "komfortabel"
},
{
  "id": 456,
  "question": "Die Werbung war ___ gestaltet.",
  "answer": "kommerziell"
},
{
  "id": 457,
  "question": "Wir haben ein ___ Ziel vor Augen.",
  "answer": "gemeinsam"
},
{
  "id": 458,
  "question": "Die ___ Bauweise des Geräts spart Platz.",
  "answer": "kompakt"
},
{
  "id": 459,
  "question": "Er zeigte sich ___ gegenüber den Bedürfnissen anderer.",
  "answer": "mitfühlend"
},
{
  "id": 460,
  "question": "Die ___ Analyse des Problems war beeindruckend.",
  "answer": "vollständig"
},
{
  "id": 461,
  "question": "Das Thema ist sehr ___ und erfordert intensive Recherche.",
  "answer": "komplex"
},
{
  "id": 462,
  "question": "Sie ist sehr ___, dass alles gut wird.",
  "answer": "zuversichtlich"
},
{
  "id": 463,
  "question": "Ich bin ___ über die guten Neuigkeiten.",
  "answer": "froh"
},
{
  "id": 464,
  "question": "Seine Argumente waren ___ und überzeugend.",
  "answer": "überzeugend"
},
{
  "id": 465,
  "question": "Das Modell dient als ___ für das neue Design.",
  "answer": "exemplarisch"
},
{
  "id": 466,
  "question": "Dein Vorschlag ist ___.",
  "answer": "korrekt, okay"
},
{
  "id": 467,
  "question": "Seine ___ Haltung enttäuschte uns.",
  "answer": "feige"
},
{
  "id": 468,
  "question": "Er benahm sich in letzter Zeit ziemlich ___.",
  "answer": "verrückt"
},
{
  "id": 469,
  "question": "Seine Darstellung der Ereignisse war nicht besonders ___.",
  "answer": "glaubwürdig"
},
{
  "id": 470,
  "question": "___ Vielfalt bereichert unsere Gesellschaft.",
  "answer": "kulturell"
},
{
  "id": 471,
  "question": "Er ist stets ___, mehr zu erfahren.",
  "answer": "neugierig"
},
{
  "id": 472,
  "question": "Das ___ Kätzchen zog alle Blicke auf sich.",
  "answer": "niedlich"
},
{
  "id": 473,
  "question": "Die ___ Spinne verschwand schnell.",
  "answer": "gefährlich"
},
{
  "id": 474,
  "question": "Die ___ Straße war kaum beleuchtet.",
  "answer": "dunkel"
},
{
  "id": 475,
  "question": "Das Blatt ist ___.",
  "answer": "tot"
},
{
  "id": 476,
  "question": "Die Diskussion führte zu einer ___ Einsicht.",
  "answer": "tiefgehend"
},
{
  "id": 477,
  "question": "Der Kuchen war ___ lecker.",
  "answer": "köstlich"
},
{
  "id": 478,
  "question": "___ Entscheidungen sind in einer Demokratie wichtig.",
  "answer": "demokratisch"
},
{
  "id": 479,
  "question": "Seine ___ Stimmung war deutlich sichtbar.",
  "answer": "deprimiert"
},
{
  "id": 480,
  "question": "Sie ist sich ihrer Ziele ___ bewusst.",
  "answer": "bestimmt"
},
{
  "id": 481,
  "question": "Seine ___ Sichtweise bringt frischen Wind ein.",
  "answer": "andersartig"
},
{
  "id": 482,
  "question": "Die Prüfung war wirklich ___.",
  "answer": "schwierig"
},
{
  "id": 483,
  "question": "Die Küche war nach dem Kochen ziemlich ___.",
  "answer": "schmutzig"
},
{
  "id": 484,
  "question": "Die Ursache des Problems blieb ___.",
  "answer": "verschollen"
},
{
  "id": 485,
  "question": "Die Nahrung verbreitete einen ___ Geruch.",
  "answer": "angeekelt"
},
{
  "id": 486,
  "question": "Die Flüssigkeit hatte einen ___.",
  "answer": "ekelhaft"
},
{
  "id": 487,
  "question": "Die Insel liegt ziemlich ___.",
  "answer": "entfernt"
},
{
  "id": 488,
  "question": "Der Boden war nach der Hitze ziemlich ___.",
  "answer": "trocken"
},
{
  "id": 489,
  "question": "___ Bewegung ist wichtig für unsere Gesundheit.",
  "answer": "Dynamik"
},
{
  "id": 490,
  "question": "Die Feder ist ___ und einfach zu heben.",
  "answer": "leicht"
},
{
  "id": 491,
  "question": "Wir sollten auf ___ Energienutzung achten.",
  "answer": "ökologisch"
},
{
  "id": 492,
  "question": "Die ___ Situation beeinflusst die Wirtschaft.",
  "answer": "ökonomisch"
},
{
  "id": 493,
  "question": "Die ___ Früchte waren köstlich.",
  "answer": "essbar"
},
{
  "id": 494,
  "question": "Die ___ Strategie führte zu positiven Ergebnissen.",
  "answer": "wirkungsvoll"
},
{
  "id": 495,
  "question": "Die Stadt hat viele ___ Gebäude.",
  "answer": "alt"
},
{
  "id": 496,
  "question": "Der ___ Stromkreis funktionierte nicht mehr.",
  "answer": "elektrisch"
},
{
  "id": 497,
  "question": "Die ___ Geräte sind überall verbreitet.",
  "answer": "elektronisch"
},
{
  "id": 498,
  "question": "Ihr Kleid sah sehr ___ aus.",
  "answer": "elegant"
},
{
  "id": 499,
  "question": "Die Schublade war leer und enthielt nichts.",
  "answer": "leer"
},



{
  "id": 501,
  "question": "Sie handelte ___ und entschlossen.",
  "answer": "energisch"
},
{
  "id": 502,
  "question": "Er war sehr ___ bei seinem Projekt.",
  "answer": "begeisterter"
},
{
  "id": 503,
  "question": "Die beiden Alternativen sind ___.",
  "answer": "gleichwertig"
},
{
  "id": 504,
  "question": "Die Antwort ist ___.",
  "answer": "richtig"
},
{
  "id": 505,
  "question": "Seine Reaktion auf die Nachricht war sehr ___.",
  "answer": "verärgert"
},
{
  "id": 506,
  "question": "Ihre Leistung war einfach nur ___.",
  "answer": "ausgezeichnet"
},
{
  "id": 507,
  "question": "Das war wirklich eine ___ Idee.",
  "answer": "außergewöhnlich"
},
{
  "id": 508,
  "question": "Sie war so ___ vor ihrem großen Auftritt.",
  "answer": "aufgeregt"
},
{
  "id": 509,
  "question": "Der Film war wirklich sehr ___.",
  "answer": "spannend"
},
{
  "id": 510,
  "question": "Sein Verhalten war in gewisser Weise ___.",
  "answer": "entschuldbar"
},
{
  "id": 511,
  "question": "Die Reise war wirklich ___.",
  "answer": "aufregend"
},
{
  "id": 512,
  "question": "Das Auto, das er sich gekauft hat, war ziemlich ___.",
  "answer": "teuer"
},
{
  "id": 513,
  "question": "Er ist ein ___ Schauspieler.",
  "answer": "berühmt"
},
{
  "id": 514,
  "question": "Die Aussicht war wirklich sehr ___.",
  "answer": "weit"
},
{
  "id": 515,
  "question": "Das Flugzeug fliegt ___.",
  "answer": "schnell"
},
{
  "id": 516,
  "question": "Die Antwort war leider ___.",
  "answer": "falsch"
},
{
  "id": 517,
  "question": "Sie ist oft ___ in unbekannten Situationen.",
  "answer": "ängstlich"
},
{
  "id": 518,
  "question": "Die Schüssel war bis oben hin ___.",
  "answer": "voll"
},
{
  "id": 519,
  "question": "Er war der ___, der das Rennen beendet hat.",
  "answer": "erster"
},
{
  "id": 520,
  "question": "Die Statue hat einen ___ Wert.",
  "answer": "antik"
},
{
  "id": 521,
  "question": "Das Konzert war ___.",
  "answer": "großartig"
},
{
  "id": 522,
  "question": "Das Porzellan ist sehr ___.",
  "answer": "zerbrechlich"
},
{
  "id": 523,
  "question": "Der Kaffee ist hier wirklich ___.",
  "answer": "häufig"
},
{
  "id": 524,
  "question": "Die Blumen sind noch ___.",
  "answer": "frisch"
},
{
  "id": 525,
  "question": "Sie ist immer so ___ zu anderen Menschen.",
  "answer": "freundlich"
},
{
  "id": 526,
  "question": "Die Benutzeroberfläche ist sehr ___ gestaltet.",
  "answer": "benutzerfreundlich"
},
{
  "id": 527,
  "question": "Er ist wirklich sehr ___.",
  "answer": "sympathisch"
},
{
  "id": 528,
  "question": "Sein ___ Humor brachte alle zum Lachen.",
  "answer": "amüsant"
},
{
  "id": 529,
  "question": "Seine ___ Bemerkungen hatten alle zum Lachen gebracht.",
  "answer": "witzig"
},
{
  "id": 530,
  "question": "Er war so ___ über die Situation.",
  "answer": "wütend"
},
{
  "id": 531,
  "question": "Seine ___ Spenden haben vielen geholfen.",
  "answer": "großzügig"
},
{
  "id": 532,
  "question": "Er ist wirklich ___ in Musik.",
  "answer": "begabt"
},
{
  "id": 533,
  "question": "Die Gebäude in der Stadt sind wirklich ___.",
  "answer": "riesig"
},
{
  "id": 534,
  "question": "Der Einfluss des Unternehmens ist ___.",
  "answer": "weltweit"
},
{
  "id": 535,
  "question": "Das Ergebnis war wirklich sehr ___.",
  "answer": "gut"
},
{
  "id": 536,
  "question": "Der Angeklagte wurde für ___ befunden.",
  "answer": "schuldig"
},
{
  "id": 537,
  "question": "Sie ist ___ über die Neuigkeiten.",
  "answer": "glücklich"
},
{
  "id": 538,
  "question": "Die Arbeit ist wirklich ___.",
  "answer": "hart"
},
{
  "id": 539,
  "question": "Der Koffer war wirklich ___.",
  "answer": "schwer"
},
{
  "id": 540,
  "question": "Die ___ des Berges war beeindruckend.",
  "answer": "Höhe"
},
{
  "id": 541,
  "question": "Das ist ein ___ Moment in unserer Geschichte.",
  "answer": "historisch"
},
{
  "id": 542,
  "question": "Seine ___ Antwort wurde geschätzt.",
  "answer": "ehrlich"
},
{
  "id": 543,
  "question": "Die Nachricht war einfach nur ___.",
  "answer": "entsetzlich"
},
{
  "id": 544,
  "question": "Es ist heute wirklich sehr ___.",
  "answer": "heiß"
},
{
  "id": 545,
  "question": "Die Gebäude in dieser Stadt sind wirklich ___.",
  "answer": "riesig"
},
{
  "id": 546,
  "question": "Die Aussicht von hier oben ist einfach nur ___.",
  "answer": "ideal"
},
{
  "id": 547,
  "question": "Die beiden Schwestern sind ___.",
  "answer": "identisch"
},
{
  "id": 548,
  "question": "Sein Verhalten war wirklich ___.",
  "answer": "Idiot"
},
{
  "id": 549,
  "question": "Seine Handlungen waren ___.",
  "answer": "rechtswidrig"
},
{
  "id": 550,
  "question": "Das Treffen ist ___ nach dem Seminar.",
  "answer": "unmittelbar"
},
{
  "id": 551,
  "question": "Die Größe dieses Gebäudes ist wirklich ___.",
  "answer": "riesig"
},
{
  "id": 552,
  "question": "Die Ergebnisse waren ___ für unsere Forschung.",
  "answer": "bedeutend"
},
{
  "id": 553,
  "question": "Seine Idee ist ___ umzusetzen.",
  "answer": "unmöglich"
},
{
  "id": 554,
  "question": "Die Leistung der Schauspielerin war einfach nur ___.",
  "answer": "eindrucksvoll"
},
{
  "id": 555,
  "question": "Die Geschichte klingt fast zu ___, um wahr zu sein.",
  "answer": "unglaublich"
},
{
  "id": 556,
  "question": "Er ist sehr ___, er braucht keine Hilfe.",
  "answer": "selbstständig"
},
{
  "id": 557,
  "question": "Der Unfall hat ihn schwer ___.",
  "answer": "Verletzt"
},
{
  "id": 558,
  "question": "Er ist ___ in dieser Angelegenheit.",
  "answer": "unschuldig"
},
{
  "id": 559,
  "question": "Seine Bemerkung war ziemlich ___.",
  "answer": "unbedeutend"
},
{
  "id": 560,
  "question": "Die gegebenen Informationen sind leider ___.",
  "answer": "unzureichend"
},
{
  "id": 561,
  "question": "Die Vorlesung war wirklich sehr ___.",
  "answer": "interessant"
},
{
  "id": 562,
  "question": "Die Konferenz hatte ___ Teilnehmer.",
  "answer": "international"
},
{
  "id": 563,
  "question": "Seine ___ Ideen bringen frischen Wind ein.",
  "answer": "erfinderisch"
},
{
  "id": 564,
  "question": "Er war in die Planung ___.",
  "answer": "involviert"
},
{
  "id": 565,
  "question": "Ihre ___ Ausstrahlung zog viele an.",
  "answer": "unwiderstehlich"
},
{
  "id": 566,
  "question": "Er war ___ aufgrund seiner Eifersucht.",
  "answer": "eifersüchtig"
},
{
  "id": 567,
  "question": "Ihre ___ Natur zieht Menschen an.",
  "answer": "freundlich"
},
{
  "id": 568,
  "question": "Die Statue ist wirklich sehr ___.",
  "answer": "groß"
},
{
  "id": 569,
  "question": "Er war der ___, der das Rennen beendet hat.",
  "answer": "letzter"
},
{
  "id": 570,
  "question": "Er ist ziemlich ___.",
  "answer": "faul"
},
{
  "id": 571,
  "question": "Das ist eine ___ Antwort.",
  "answer": "legal"
},
{
  "id": 572,
  "question": "Die Feder ist wirklich sehr ___.",
  "answer": "leicht"
},
{
  "id": 573,
  "question": "Es gibt nur ___ Plätze in der ersten Reihe.",
  "answer": "wenig"
},
{
  "id": 574,
  "question": "Das Tier war wieder ___.",
  "answer": "lebend"
},
{
  "id": 575,
  "question": "Das ist ein ___ Ort für einen Urlaub.",
  "answer": "örtlich"
},
{
  "id": 576,
  "question": "Der Flug dauerte ziemlich ___.",
  "answer": "lang"
},
{
  "id": 577,
  "question": "Das Essen war wirklich ___.",
  "answer": "lausig"
},
{
  "id": 578,
  "question": "Der Preis war wirklich sehr ___.",
  "answer": "niedrig"
},
{
  "id": 579,
  "question": "Sie ist so ___ über die Nachricht.",
  "answer": "glücklich"
},
{
  "id": 580,
  "question": "Es gibt ___ Möglichkeiten, dies zu tun.",
  "answer": "zahlreich"
},
{
  "id": 581,
  "question": "Die Früchte sind jetzt ___ genug.",
  "answer": "reif"
},
{
  "id": 582,
  "question": "Seine Leistung war eher ___.",
  "answer": "mittelmäßig"
},
{
  "id": 583,
  "question": "Das Kissen ist sehr ___.",
  "answer": "weich"
},
{
  "id": 584,
  "question": "Die Kunstausstellung war sehr ___.",
  "answer": "modern"
},
{
  "id": 585,
  "question": "Wir alle sind ___.",
  "answer": "sterblich"
},
{
  "id": 586,
  "question": "Er ist wirklich sehr ___, um seine Ziele zu erreichen.",
  "answer": "motiviert"
},
{
  "id": 587,
  "question": "Der Film hatte eine ___ Handlung.",
  "answer": "bewegend"
},
{
  "id": 588,
  "question": "Es gibt so ___ Dinge zu entdecken.",
  "answer": "viel"
},
{
  "id": 589,
  "question": "Seine Antwort war ___.",
  "answer": "stumm"
},
{
  "id": 590,
  "question": "Die Geschichte hinter dem Gemälde bleibt ___.",
  "answer": "geheimnisvoll"
},
{
  "id": 591,
  "question": "Der Raum ist ziemlich ___.",
  "answer": "eng"
},
{
  "id": 592,
  "question": "___ Essen ist am besten.",
  "answer": "natürlich"
},
{
  "id": 593,
  "question": "Das Hotel ist ___ zum Strand.",
  "answer": "nahe"
},
{
  "id": 594,
  "question": "Der Erfolg erfordert ___ Arbeit.",
  "answer": "nahe"
},
{
  "id": 595,
  "question": "Es ist ___ zu handeln.",
  "answer": "notwendig"
},
{
  "id": 596,
  "question": "Sie war ___ vor ihrer Präsentation.",
  "answer": "nervös"
},
{
  "id": 597,
  "question": "Die Idee ist noch sehr ___.",
  "answer": "neu"
},
{
  "id": 598,
  "question": "Der nächste Termin ist ___ Montag.",
  "answer": "nächster"
},
{
  "id": 599,
  "question": "Er ist wirklich sehr ___.",
  "answer": "nett"
},
{
  "id": 600,
  "question": "Die Musik war viel zu ___.",
  "answer": "laut"
},

{
  "id": 601,
  "question": "Der Film versetzt die Zuschauer in eine ___ Stimmung.",
  "answer": "nostalgisch"
},
{
  "id": 602,
  "question": "Sein Ausweis war leider ___.",
  "answer": "ungültig"
},
{
  "id": 603,
  "question": "Die Lösung des Rätsels war ___.",
  "answer": "offensichtlich"
},
{
  "id": 604,
  "question": "Sie ist immer so ___ mit ihrer Arbeit.",
  "answer": "beschäftigt"
},
{
  "id": 605,
  "question": "Die Eröffnungsfeier war wirklich sehr ___.",
  "answer": "offiziell"
},
{
  "id": 606,
  "question": "Die Maschine ist schon ziemlich ___.",
  "answer": "alt"
},
{
  "id": 607,
  "question": "Seine Meinung war immer ___.",
  "answer": "offen"
},
{
  "id": 608,
  "question": "Seine ___ Einstellung motiviert andere.",
  "answer": "optimistisch"
},
{
  "id": 609,
  "question": "Sein Verhalten war eher ___.",
  "answer": "gewöhnlich"
},
{
  "id": 610,
  "question": "Seine Ideen sind immer sehr ___.",
  "answer": "originell"
},
{
  "id": 611,
  "question": "Die Stadt ist stark ___.",
  "answer": "übervölkert"
},
{
  "id": 612,
  "question": "Die Tische im Restaurant sind immer sehr ___.",
  "answer": "sauber"
},
{
  "id": 613,
  "question": "Die Vorbereitung für die Prüfung war ___.",
  "answer": "mühsam"
},
{
  "id": 614,
  "question": "Seine Leistung in der Schule war gerade noch ___.",
  "answer": "passabel"
},
{
  "id": 615,
  "question": "Er ist wirklich sehr ___, wenn es um Musik geht.",
  "answer": "leidenschaftlich"
},
{
  "id": 616,
  "question": "Sie ist immer so ___ und wartet geduldig.",
  "answer": "geduldig"
},
{
  "id": 617,
  "question": "Seine Präsentation war wirklich sehr ___.",
  "answer": "perfekt"
},
{
  "id": 618,
  "question": "Seine ___ Arbeit hat endlich Früchte getragen.",
  "answer": "ausdauernd"
},
{
  "id": 619,
  "question": "Seine ___ Einstellung trübte oft die Stimmung.",
  "answer": "pessimistisch"
},
{
  "id": 620,
  "question": "Die Aussicht vom Gipfel war einfach nur ___.",
  "answer": "phänomenal"
},
{
  "id": 621,
  "question": "Die Kinder waren heute besonders ___.",
  "answer": "verspielt"
},
{
  "id": 622,
  "question": "Das Essen in diesem Restaurant ist wirklich sehr ___.",
  "answer": "angenehm"
},
{
  "id": 623,
  "question": "Das Design des Produkts ist wirklich sehr ___.",
  "answer": "ansprechend"
},
{
  "id": 624,
  "question": "Die ___ Situation ist sehr komplex.",
  "answer": "politisch"
},
{
  "id": 625,
  "question": "Die Umweltverschmutzung macht die Stadt sehr ___.",
  "answer": "verschmutzt"
},
{
  "id": 626,
  "question": "Die ___ Menschen brauchen Unterstützung.",
  "answer": "arm"
},
{
  "id": 627,
  "question": "Sein Buch ist wirklich sehr ___.",
  "answer": "populär"
},
{
  "id": 628,
  "question": "Seine ___ Einstellung half bei der Lösung des Problems.",
  "answer": "positiv"
},
{
  "id": 629,
  "question": "Die ___ Lösung wäre, das Projekt zu verschieben.",
  "answer": "möglich"
},
{
  "id": 630,
  "question": "Sein Einfluss auf die Gesellschaft war wirklich sehr ___.",
  "answer": "mächtig"
},
{
  "id": 631,
  "question": "Die ___ Idee half bei der Organisation des Events.",
  "answer": "praktisch"
},
{
  "id": 632,
  "question": "Die ___ Angaben im Bericht waren beeindruckend.",
  "answer": "präzise"
},
{
  "id": 633,
  "question": "Seine ___ Haltung war nicht gut für das Team.",
  "answer": "anmaßend, eingebildet"
},
{
  "id": 634,
  "question": "Sein Tagebuch enthält ___ Gedanken und Gefühle.",
  "answer": "privat"
},
{
  "id": 635,
  "question": "Seine Leistung war wirklich sehr ___.",
  "answer": "erstaunlich"
},
{
  "id": 636,
  "question": "Die Nutzung dieser App ist ___.",
  "answer": "verboten"
},
{
  "id": 637,
  "question": "Die Veranstaltung war ___ und für alle zugänglich.",
  "answer": "öffentlich"
},
{
  "id": 638,
  "question": "Die Flüge waren immer ___ pünktlich.",
  "answer": "punktuell"
},
{
  "id": 639,
  "question": "Die Gelegenheit, solch eine Erfahrung zu machen, ist sehr ___.",
  "answer": "selten"
},
{
  "id": 640,
  "question": "Er war ___ glücklich über den Erfolg.",
  "answer": "überglücklich"
},
{
  "id": 641,
  "question": "Sein Ansatz in der Forschung war immer sehr ___.",
  "answer": "realistisch"
},
{
  "id": 642,
  "question": "Die Blumen in diesem Garten sind ___.",
  "answer": "frisch"
},
{
  "id": 643,
  "question": "Dieses Produkt ist aus ___ Materialien hergestellt.",
  "answer": "recycelt"
},
{
  "id": 644,
  "question": "Die Abholung erfolgt zu ___ Zeiten.",
  "answer": "regulär"
},
{
  "id": 645,
  "question": "Ihre Kommentare waren wirklich sehr ___.",
  "answer": "relevant"
},
{
  "id": 646,
  "question": "Seine ___ Informationen halfen bei der Entscheidung.",
  "answer": "zuverlässig"
},
{
  "id": 647,
  "question": "Seine ___ Überzeugungen waren wichtig für ihn.",
  "answer": "religiös"
},
{
  "id": 648,
  "question": "Seine ___ Leistungen beeindruckten alle.",
  "answer": "bemerkenswert"
},
{
  "id": 649,
  "question": "Er ist endlich ___ für seine Handlungen.",
  "answer": "verantwortlich"
},
{
  "id": 650,
  "question": "Die ___ Menschen leben in diesem Viertel.",
  "answer": "reich"
},
{
  "id": 651,
  "question": "Der Sonnenuntergang war wirklich sehr ___.",
  "answer": "romantisch"
},
{
  "id": 652,
  "question": "Die ___ Früchte lagen auf dem Boden.",
  "answer": "verfault"
},
{
  "id": 653,
  "question": "Sein Ausdruck war sehr ___.",
  "answer": "traurig"
},
{
  "id": 654,
  "question": "Das Essen war ziemlich ___.",
  "answer": "salzig"
},
{
  "id": 655,
  "question": "Nach der Prüfung fühlte er sich sehr ___.",
  "answer": "befriedigend"
},
{
  "id": 656,
  "question": "Er war mit dem Ergebnis sehr ___.",
  "answer": "zufrieden"
},
{
  "id": 657,
  "question": "Der Horrorfilm war wirklich sehr ___.",
  "answer": "beängstigend"
},
{
  "id": 658,
  "question": "Die geheime Nachricht war nur für ihn ___.",
  "answer": "geheim"
},
{
  "id": 659,
  "question": "Seine ___ Einstellung machte es schwer, mit ihm auszukommen.",
  "answer": "egoistisch"
},
{
  "id": 660,
  "question": "Die Situation ist wirklich sehr ___.",
  "answer": "ernst"
},
{
  "id": 661,
  "question": "Das Buch ist eher ___, aber dennoch informativ.",
  "answer": "kurz"
},
{
  "id": 662,
  "question": "Seine ___ Natur machte es schwer, neue Leute kennenzulernen.",
  "answer": "schüchtern"
},
{
  "id": 663,
  "question": "Die Grippe machte ihn wirklich sehr ___.",
  "answer": "krank"
},
{
  "id": 664,
  "question": "Die ___ Nacht war ruhig und friedlich.",
  "answer": "lautlos"
},
{
  "id": 665,
  "question": "Sie haben ___ Interessen und Hobbys.",
  "answer": "gleichartig"
},
{
  "id": 666,
  "question": "Die Aufgabe war wirklich sehr ___.",
  "answer": "einfach"
},
{
  "id": 667,
  "question": "Seine ___ Art gewinnt viele Freunde.",
  "answer": "aufrichtig"
},
{
  "id": 668,
  "question": "Die Uhr tickte wirklich sehr ___.",
  "answer": "langsam"
},
{
  "id": 669,
  "question": "Das ist ein ___ Schritt in die richtige Richtung.",
  "answer": "klein"
},
{
  "id": 670,
  "question": "Er ist sehr ___ in seinen Entscheidungen.",
  "answer": "intelligent"
},
{
  "id": 671,
  "question": "Sie ging mit einem ___ Lächeln aus dem Raum.",
  "answer": "lächelnd"
},
{
  "id": 672,
  "question": "Sie ist wirklich sehr ___.",
  "answer": "gesellig"
},
{
  "id": 673,
  "question": "Das Kind sprach mit einer ___ Stimme.",
  "answer": "sanft"
},
{
  "id": 674,
  "question": "Die Tür war ziemlich ___.",
  "answer": "fest"
},
{
  "id": 675,
  "question": "Er fühlte sich oft sehr ___, obwohl er viele Freunde hatte.",
  "answer": "einsam"
},
{
  "id": 676,
  "question": "Der Raum war sehr ___.",
  "answer": "geräumig"
},
{
  "id": 677,
  "question": "Die ___ Momente in seinem Leben waren besonders.",
  "answer": "besonders"
},
{
  "id": 678,
  "question": "Die Anweisungen waren sehr ___.",
  "answer": "spezifisch"
},
{
  "id": 679,
  "question": "Die Suppe war ziemlich ___.",
  "answer": "würzig"
},
{
  "id": 680,
  "question": "Der Ausflug in den Zoo war wirklich sehr ___.",
  "answer": "großartig"
},
{
  "id": 681,
  "question": "Seine ___ Fähigkeiten machten ihn im Sport erfolgreich.",
  "answer": "sportlich"
},
{
  "id": 682,
  "question": "Die Kuchenstücke sind wirklich sehr ___.",
  "answer": "quadratisch"
},
{
  "id": 683,
  "question": "Das Kaugummi klebte ziemlich ___.",
  "answer": "klebrig"
},
{
  "id": 684,
  "question": "Die Statue war völlig ___.",
  "answer": "unbeweglich"
},
{
  "id": 685,
  "question": "Seine Erklärung klang wirklich sehr ___.",
  "answer": "merkwürdig"
},
{
  "id": 686,
  "question": "Seine ___ Willenskraft half ihm durch schwierige Zeiten.",
  "answer": "stark"
},
{
  "id": 687,
  "question": "Seine ___ Meinung machte es schwer, mit ihm zu arbeiten.",
  "answer": "stur"
},
{
  "id": 688,
  "question": "Seine ___ Kommentare lösten nur Kopfschütteln aus.",
  "answer": "dämlich"
},
{
  "id": 689,
  "question": "Seine ___ Antwort machte keinen Sinn.",
  "answer": "dumm"
},
{
  "id": 690,
  "question": "Die Bedingungen sind nicht ___ für den Anbau.",
  "answer": "geeignet"
},
{
  "id": 691,
  "question": "Das Konzert war wirklich ___.",
  "answer": "super"
},
{
  "id": 692,
  "question": "Seine ___ Ansichten beeinflussten seine Entscheidungen.",
  "answer": "oberflächlich"
},
{
  "id": 693,
  "question": "Seine ___ Vorstellungen machten ihm Angst.",
  "answer": "abergläubisch"
},
{
  "id": 694,
  "question": "Er war ___ über die Überraschung.",
  "answer": "erstaunt"
},
{
  "id": 695,
  "question": "Ihre Reaktion auf die Neuigkeiten war wirklich sehr ___.",
  "answer": "überrascht"
},
{
  "id": 696,
  "question": "Seine ___ Natur machte es ihm schwer, Menschen zu vertrauen.",
  "answer": "misstrauisch"
},
{
  "id": 697,
  "question": "Seine ___ Talente beeindruckten viele Menschen.",
  "answer": "talentiert"
},
{
  "id": 698,
  "question": "Die ___ Nachrichten überwältigten ihn.",
  "answer": "vorübergehend"
},
{
  "id": 699,
  "question": "Die ___ Situation machte alle besorgt.",
  "answer": "furchtbar"
},
{
  "id": 700,
  "question": "Die ___ Suppe war kaum essbar.",
  "answer": "dick"
},

{
  "id": 701,
  "question": "Die Suppe war viel zu ___.",
  "answer": "dünn"
},
{
  "id": 702,
  "question": "Die ___ Wohnung war perfekt für sie.",
  "answer": "winzig"
},
{
  "id": 703,
  "question": "Nach der langen Reise waren alle sehr ___.",
  "answer": "müde"
},
{
  "id": 704,
  "question": "Die Präsentation war wirklich sehr ___.",
  "answer": "ermüdend"
},
{
  "id": 705,
  "question": "Sie gingen ___ ins Kino.",
  "answer": "zusammen"
},
{
  "id": 706,
  "question": "Die Schmerzen waren gerade noch ___.",
  "answer": "erträglich"
},
{
  "id": 707,
  "question": "Ihre ___ Einstellung half bei der Konfliktlösung.",
  "answer": "tolerant"
},
{
  "id": 708,
  "question": "Seine ___ Hingabe zum Projekt war bewundernswert.",
  "answer": "total"
},
{
  "id": 709,
  "question": "Die Pflanze ist ___ für Haustiere.",
  "answer": "giftig"
},
{
  "id": 710,
  "question": "Die Feier folgte ___ Traditionen.",
  "answer": "traditionell"
},
{
  "id": 711,
  "question": "Die Form des Schildes war ___.",
  "answer": "dreieckig"
},
{
  "id": 712,
  "question": "Die Nachrichten waren sehr ___.",
  "answer": "beunruhigend"
},
{
  "id": 713,
  "question": "Seine ___ Emotionen waren in jeder Aktion spürbar.",
  "answer": "echt"
},
{
  "id": 714,
  "question": "Die Kleidung war sehr ___ für die Region.",
  "answer": "typisch"
},
{
  "id": 715,
  "question": "Er war ___ für die Aufgabe.",
  "answer": "unfähig"
},
{
  "id": 716,
  "question": "Die Hitze war fast ___.",
  "answer": "unerträglich"
},
{
  "id": 717,
  "question": "Die ___ Verteilung der Ressourcen war ungerecht.",
  "answer": "ungerecht"
},
{
  "id": 718,
  "question": "Seine ___ Situation machte ihn traurig.",
  "answer": "unglücklich"
},
{
  "id": 719,
  "question": "Die Gelegenheit, solch eine Erfahrung zu machen, ist ___.",
  "answer": "einmalig"
},
{
  "id": 720,
  "question": "Der Künstler ist ___ in der Kunstszene.",
  "answer": "unbekannt"
},
{
  "id": 721,
  "question": "Ihre Möglichkeiten sind fast ___.",
  "answer": "unbeschränkt"
},
{
  "id": 722,
  "question": "Die Situation war sehr ___.",
  "answer": "unangenehm"
},
{
  "id": 723,
  "question": "Die Zukunft ist oft ___.",
  "answer": "unvorhersehbar"
},
{
  "id": 724,
  "question": "Seine Argumente waren ___.",
  "answer": "unhaltbar"
},
{
  "id": 725,
  "question": "Der Schmuck war wirklich sehr ___.",
  "answer": "wertvoll"
},
{
  "id": 726,
  "question": "Die ___ Pflanzenarten machen den Garten interessant.",
  "answer": "verschiedenartig"
},
{
  "id": 727,
  "question": "Das Gelände des Parks ist sehr ___.",
  "answer": "weitläufig"
},
{
  "id": 728,
  "question": "Der Boden war schlammig und ___.",
  "answer": "schleimig"
},
{
  "id": 729,
  "question": "Seine ___ Kommentare waren unangemessen.",
  "answer": "vulgär"
},
{
  "id": 730,
  "question": "Die ___ Beziehung machte ihn anfällig.",
  "answer": "verwundbar"
},
{
  "id": 731,
  "question": "Ihre ___ Natur zog viele Menschen an.",
  "answer": "warmherzig"
},
{
  "id": 732,
  "question": "Seine ___ Versuche führten oft nicht zum Erfolg.",
  "answer": "schwach"
},
{
  "id": 733,
  "question": "Das Phänomen ist wirklich sehr ___.",
  "answer": "seltsam"
},
{
  "id": 734,
  "question": "Die ___ Gastfreundschaft war beeindruckend.",
  "answer": "gastfreundlich"
},
{
  "id": 735,
  "question": "Die ___ Nachrichten hatten positive Auswirkungen.",
  "answer": "gut"
},
{
  "id": 736,
  "question": "Der Boden war ___.",
  "answer": "feucht, nass"
},
{
  "id": 737,
  "question": "Er ging mit ___ Schuhen in den Regen.",
  "answer": "nass"
},
{
  "id": 738,
  "question": "Die ___ Stadt war in Aufruhr.",
  "answer": "ganz"
},
{
  "id": 739,
  "question": "Die Straße war ___ und gut beleuchtet.",
  "answer": "breit"
},
{
  "id": 740,
  "question": "Die Natur kann manchmal sehr ___ sein.",
  "answer": "wild"
},
{
  "id": 741,
  "question": "Der Sonnenuntergang war wirklich ___.",
  "answer": "wunderbar"
},
{
  "id": 742,
  "question": "Die Batterien sind ___ und müssen ausgetauscht werden.",
  "answer": "verbraucht"
},
{
  "id": 743,
  "question": "Die Eltern waren ___ um ihr Kind.",
  "answer": "besorgt"
},
{
  "id": 744,
  "question": "Seine Leistungen waren ___ als erwartet.",
  "answer": "schlechter"
},
{
  "id": 745,
  "question": "Der ___ Baum wächst schnell.",
  "answer": "jung"
},
{
  "id": 746,
  "question": "Seine Meinung war ___ nicht zu ändern.",
  "answer": "absolut"
},
{
  "id": 747,
  "question": "Die ___ Theorie wurde weiter untersucht.",
  "answer": "ungewöhnlich"
},
{
  "id": 748,
  "question": "Die ___ Reaktion führte zu Verwirrung.",
  "answer": "etwa"
},
{
  "id": 749,
  "question": "Seine ___ Fehlinterpretation führte zu einem Missverständnis.",
  "answer": "versehentlich"
},
{
  "id": 750,
  "question": "Die ___ Teilnahme an den Aktivitäten war beeindruckend.",
  "answer": "aktiv"
},
{
  "id": 751,
  "question": "Ich treffe dich ___ dem Mittagessen.",
  "answer": "nach"
},
{
  "id": 752,
  "question": "Die Bäume im Herbst sind ___ ohne ihre Blätter.",
  "answer": "fast"
},
{
  "id": 753,
  "question": "Ihre Entscheidung war ___ mutig wie seine.",
  "answer": "ebenso"
},
{
  "id": 754,
  "question": "Ich denke ___ an dich.",
  "answer": "immer"
},
{
  "id": 755,
  "question": "Du kannst mich ___ erreichen.",
  "answer": "jederzeit"
},
{
  "id": 756,
  "question": "Wir können das Problem ___ lösen.",
  "answer": "irgendwo"
},
{
  "id": 757,
  "question": "Die Antwort war ___.",
  "answer": "anscheinend"
},
{
  "id": 758,
  "question": "Die ___ genaue Antwort war schwer zu finden.",
  "answer": "annähernd"
},
{
  "id": 759,
  "question": "Das Gerät hat eine ___ Funktion.",
  "answer": "automatisch"
},
{
  "id": 760,
  "question": "Die ___ kann eine Herausforderung sein.",
  "answer": "Blindheit"
},
{
  "id": 761,
  "question": "Der Text ist ___ und leicht verständlich.",
  "answer": "kurz"
},
{
  "id": 762,
  "question": "Die Umgebung war sehr ___.",
  "answer": "ruhig"
},
{
  "id": 763,
  "question": "Seine ___ Beobachtung führte zu einem wichtigen Fund.",
  "answer": "aufmerksam"
},
{
  "id": 764,
  "question": "In dieser Situation ist es wichtig, ___ zu sein.",
  "answer": "vorsichtig"
},
{
  "id": 765,
  "question": "Die ___ Richtlinien sollten befolgt werden.",
  "answer": "sicher"
},
{
  "id": 766,
  "question": "Seine ___ Antwort brachte Klarheit in die Diskussion.",
  "answer": "eindeutig"
},
{
  "id": 767,
  "question": "Das Sofa ist sehr ___.",
  "answer": "bequem"
},
{
  "id": 768,
  "question": "Sie sprach ___ Deutsch und Englisch.",
  "answer": "fließend"
},
{
  "id": 769,
  "question": "Die Gläser sind ___ leer.",
  "answer": "völlig"
},
{
  "id": 770,
  "question": "Die Maschine arbeitet ___ und ohne Pause.",
  "answer": "ständig"
},
{
  "id": 771,
  "question": "Die Antwort auf die Frage war ___.",
  "answer": "richtig"
},
{
  "id": 772,
  "question": "Seine ___ Entscheidung beeindruckte alle.",
  "answer": "mutig"
},
{
  "id": 773,
  "question": "___ ging sie zur Tür.",
  "answer": "merkwürdigerweise"
},
{
  "id": 774,
  "question": "Er wird ___ wiederkommen.",
  "answer": "derzeit"
},
{
  "id": 775,
  "question": "Die ___ Zutaten verliehen dem Gericht besonderen Geschmack.",
  "answer": "extra"
},
{
  "id": 776,
  "question": "Er ging mit ___ Händen vor, um das fragile Objekt zu berühren.",
  "answer": "behutsam"
},
{
  "id": 777,
  "question": "Sie war ___ um ihr Kind.",
  "answer": "verzweifelt"
},
{
  "id": 778,
  "question": "Die ___ Aufgabe wurde erfolgreich abgeschlossen.",
  "answer": "leicht"
},
{
  "id": 779,
  "question": "Er fand seinen Schlüssel ___.",
  "answer": "woanders"
},
{
  "id": 780,
  "question": "Die ___ Anstrengungen führten zum Erfolg.",
  "answer": "sehr"
},
{
  "id": 781,
  "question": "Die Situation war ___ kompliziert.",
  "answer": "ziemlich"
},
{
  "id": 782,
  "question": "Das Problem tritt ___ auf.",
  "answer": "überall"
},
{
  "id": 783,
  "question": "Die Anweisungen waren ___.",
  "answer": "genau"
},
{
  "id": 784,
  "question": "___ gehe ich ins Kino.",
  "answer": "ausnahmsweise"
},
{
  "id": 785,
  "question": "Das Essen war ___ lecker.",
  "answer": "sehr"
},
{
  "id": 786,
  "question": "Die Präsentation war ___.",
  "answer": "schließlich"
},
{
  "id": 787,
  "question": "___ möchte ich meine Familie besuchen.",
  "answer": "erstens"
},
{
  "id": 788,
  "question": "Er war in seiner Jugend sehr ___.",
  "answer": "früher"
},
{
  "id": 789,
  "question": "___ war der Geburtstag meiner Schwester.",
  "answer": "glücklicherweise"
},
{
  "id": 790,
  "question": "Sie ist ___ über ihre Erfahrungen gesprochen.",
  "answer": "offen"
},
{
  "id": 791,
  "question": "Die Vögel fliegen ___ über den Himmel.",
  "answer": "frei"
},
{
  "id": 792,
  "question": "Der Koffer ist wirklich ___.",
  "answer": "schwer"
},
{
  "id": 793,
  "question": "Seine ___ Worte waren erfrischend.",
  "answer": "ehrlich"
},
{
  "id": 794,
  "question": "Bitte rufen Sie mich ___ an.",
  "answer": "sofort"
},
{
  "id": 795,
  "question": "Die Party endete ___ spät.",
  "answer": "zuletzt"
},
{
  "id": 796,
  "question": "Die Wanderung dauerte ___ als erwartet.",
  "answer": "lange"
},
{
  "id": 797,
  "question": "Das Konzert war ___.",
  "answer": "laut"
},
{
  "id": 798,
  "question": "Es gibt ___ Anfragen für das Produkt.",
  "answer": "immer mehr"
},
{
  "id": 799,
  "question": "Die Box enthielt ___ Überraschungen.",
  "answer": "viel"
},
{
  "id": 800,
  "question": "Seine Antwort war ___.",
  "answer": "stumm"
}
  ]
  